根本呢個疫情起碼令大陸經濟冰封半年, 上證2000點, 恆指22000係最低消費

樓市就唔講喇，廢事燈
不過想睇吓個堆話跌5%就入市個啲細蚊仔幾時出嚟托市

負咩評? 係咪跌咁少太保守?

我覺得跌到~24000差唔多, 影響應該比sars細，中國既數據雖然有可疑，但係睇境外仲未有死亡人數，基本上致死率不高

是撚但啦 國家隊 不停控制

無22000唔會入市

我就燈比你睇：
屋苑A爆發新沙士
屋苑A業主strong hold 唔賣，無成交啫係唔會跌
3,000戶屋苑A業主急腳搵其他區嘅屋苑租暫住
其他區業主要貴30%先肯租比屋苑A業主
屋苑A業主焗比=其他區租金爆升
其他區樓價跟住爆升

sara 都無封城
支那實跌到呀媽都唔認得
香港你想跌少少

你智商有冇問題?
沙士果陣埋單支那條假數都係5xxx
依家已經去到差唔多8000, 仲要未到高峰期

我都係咁諗, WARS價太貴入唔到市

你咁激動做乜春
上年248果陣All in左7500心急想回本？
留名睇下個禮拜就上翻290
你D錢無左就無左咖啦，狠心D割肉啦

今日已經開始接貨 咩恆生啊 AIA啊
樣樣是但買d

我咪話境外未有死亡人數囉, 暫時睇致死率唔高囉, 關中國數據咩事

rich

暫時爆發期好難講死亡率
睇重症率 中國假料都超過20% 真係唔少野

政權不穩wow

留名學野

穿硬1900大位

肯定你早左好多入

揸到開學算

死幾多人都唔會跌到沙士咁

因為大家知最多玩到4-5月氣溫回升

當年sars 係完全唔知發生乜事加上以為永遠疫情唔會完

乾淨嘅細蚊仔 呢人人都鍾意

其實無錯 因為係唔係見底都係事後先知

見底個位一定係其他人悲觀但你無咁悲觀

如果你覺得25-26000 見底而家入都唔係爭好遠

聽日跌一跌都25000見底

點會，個個乜都搶，刺激消費就真

3月再睇啦

跌又點, 跌你又唔買
升又點, 升你又話假升

再坐地起價 賺多一倍

OK

22001 即彈

其實好似仲未知氣溫升番會點 (好似係)

其實有諗過係咪大陸醫療差先爆得咁勁
不過科學上呢隻病毒又真係冇藥醫,亦唔應該係人體上出現
同埋一定報細好多數

各位剩係睇股票會跌幾多, 有冇諗個今次支那大停工會對全球供應鏈及資金流會有幾大影響?

就算玩咗一年多美中貿易戰, 支那仍然係世界工廠, 只係美國工業因為貿易戰轉移咗某D重點Key零部件供應去外地, 但係支那對日韓歐洲同東南亞仍然係重要嘅生產基地

而家春運復工推遲到2月10日, 但係如果疫情仍無重大改善, 可能要停工至3月, 可以預計全球供應鏈會面對一個月或以上的缺貨, 本來春運後復工嘅產能消失, 當預備嘅庫存用盡後就會引發全球工業供應鏈停擺, 如疫情要到夏天氣温升高才能舒緩, 咁樣支那經濟即係要停擺近半年先可逐步恢復, 對全球經濟破壞力比日本311海嘯更強勁

2003年SAR嗰陣, 廣東大把工廠照常運作, 供應鏈同物流都冇乜阻滯, 但今舖支那係全國停工, D人滯留係鄉下等運到, 沿海工業城鎮空城化, 物流交通停頓, 好快支那國內的民生消費品庫存逐漸耗盡, 遲吓支那連抺屁股嘅廁紙都要搶...

可預見遲吓會有大量企業無生意>無貨出>無錢收>無糧出>無錢找數, 幾個月後資金鏈斷裂, 本來近年嘅貿易戰已使大量民企周轉不零, 要靠借貴利同拖數靠生, 而家老奉借咗銀行錢唔駛還, 打工仔冇錢供樓, 你話D內房內銀係香港借嘅境外債會點?

香港股市咁硬，最後咪一樣死係武漢肺炎手上

對。大陸好得起來是好好，有事起來就死得.

咁香港會唔會斷糧？

港幣會唔會變廢紙？

除非好快有疫苗，唔係有排跌

樓價同指數可以好唔同。樓主講緊指數

2月中/尾 1字頭都見喇

SARS17年都未有疫苗

斷糧? 香港仲有誠哥, 只要一日仲有百佳同屈臣氏, 只要你港紙仲值錢, 驚西?

港紙變廢紙?

廢紙就唔會, 至多係同美元脫鈎貶值啫

至於會貶幾多, 咁就要睇吓支企D港元債有幾多default, 香港銀行要硬食幾多爛帳, D港豬業主會唔會話唔玩要賣樓走人, D支那財主唔沽幾多港股港樓去還債

我就覺得全世界都係咁諗 會唔會太明顯做得

我當22000 真係最低位，咁24000入貨都唔算好低 升返上去都有水位。
而我係想帶出果堆以為跌5-10%係傻仔，22000都可以未必係最低位，接左一樣係傻仔，除時18000..到時又點算？

不過講咁多都曬氣 根本個情況除時唔同 可能好快冇事 又可能野到全世界都係 中長線要小心

有貨係咪要放哂佢？

貶值又係會通漲

可唔可以通縮下 樓價平啲呀

好睇香港有冇大爆發

一爆的話分分鐘仲勁過沙士

有可能

但經濟差 全球大放水 資產一樣可以炒爆

經濟同資產價格可以兩個方向行

你條傻閪連上面factory停左大半都唔知
呢壇野比sars嚴重100倍
連支那咁唔著重人命既国家都要叫停

沙士果陣主力係北京同廣州
今次地圖炮

依家就話2月9號
再停多1-2個禮拜既話
全地球factory都有影響
咁短時間冇可能搵到其他國家supplier
全世界第1/2季GDP都會跌

中point 大家仲係太低估今次疫症對經濟帶來嘅影響。仲要未過㗎，封城同停工仲有成個春運消費大跌....24000都有機會

你諗下而家再放水對資產價格嘅影響已經細過之前，加上中國放水力度一定唔會太強。豬肉價格、糧食價格因為今次武漢肺炎等等高踞不下，如果大量防水只會引致核心通脹升溫